感覺整個運動就黎勝利了

感覺整個運動就黎勝利了

而家連李嘉誠走咗出去，都肯回頭登全版廣告用詩詞加上用藏頭詩回應中共，

好明顯香港整場運動已經走向勝利。

李嘉誠嘅眼光係華人裏面冇邊個比得上，佢金口一開可以話俾你聽，中共已經走到頭。

呢個星期既局勢變化，將會決定未來整個中國歷史走向既美妙時刻，香港普選相信已成事實。

明顯誠哥先係全香港最唔驚中共既人

中國有句話叫「富可敵國」唔係講假架 中共領導每次南下都一定見一見誠哥 你就知咩料

中國政府對商人關係從來都係好微妙（唔只中共，由古至今都係），

政府想撳低商人，因為商人錢多勢大容易動搖政權，

但又唔可以抹殺商人，因為經濟係一國既命脈。

中共對誠哥正正就係呢種關係，誠哥係中國南方既經濟龍頭大佬，

而更重要既係誠哥係香港立足，資產相當自由，呢點係受中共控制既馬雲、馬化騰都無法匹比，

試想像如果誠哥撤資，成個中國南方經濟、仲有國內既外資會點？

所以誠哥先係最唔需要驚中共既人

李嘉誠精神係代表到好多香港人

NOW or NEVER

誠哥嘅眼光，唔講得小

唔好咁易打飛機
專心做好文宣

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：全民㩒錢
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

唔想再幫誠仔打飛機
但拉埋佢落水都ok嘅

嚴禁打飛機

靜靜地唔得嘅
係要衝出黎打飛機
自己打好啦嘛

走曬資而家講咩都得
Btw 唔好階段性勝利

下？你講緊政府定中共呀？

你以為係蕭若元講咩，依家係李嘉誠出聲，你知唔知幾咁重要，佢出句聲即係代表香港人唔需要再作出無謂嘅犧牲，整個戰略都應該調整。

唔可以咁輕敵

唔好自我陶醉啦

好咩飛機， 連5大訴求家陣一個都未有呀

又打飛機

不要自 J 得太早

咁又點...而家未完唔好出黎打飛機 想等所有人鬆懈?

垃圾post 唔好回

集中推818

乜都未爭取到就叫就贏？
不推文回覆

李嘉誠啲嘢都好信?

一定唔係

但佢戴晒頭盔呢

我不嬲都對勇武既窮人鬥窮人嘅行為作出嘅質疑，自古以來中國人嘅抗爭都係對準有權有勢力掌控國家命運嘅惡人，依家李嘉誠出到聲，其實根本就唔需要搞咁多無謂嘅嘢

收皮啦

誠伯肯資助獨立先係轉呔

一日未贏都仲係輸緊

如何誠哥講到明支持就話姐

可以樂觀但未到最後都唔可以鬆懈

借位推

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

打小陣飛機啦！

Buy你後面個句

知唔知雨傘運動會輸d咩啊
就係輸個個以為自己贏硬

Push

一日未贏一日都唔好打飛機住

五大訴求 缺一不可 嬴乜嘢

打小陣啦飛機佬

輸緊0:5 邊撚到就贏

唔好掉以輕心好嗎

停止打飛機唔該

中共最中意批鬥商人喎

連基本論述，點樣達標，甚至一份簡單嘅Proposal你都寫唔出，因為冇聰明嘅人，政治強人，信你哋嗰啲其實好極有限。

唔好打飛機住 816 818啊

一日未真係勝利唔想諗"就黎"勝利
陰溝翻船唔係D咩奇事
唔好鬆懈

一個訴求都未爭取到

恭喜曬你呀

5:0都攞嚟打飛機

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：全民㩒錢
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

你係咪傳說中既 賈詡 字興奮

唔好打飛機住

完全見唔到贏既機會守得住唔輪已經好勁

勿打飛機

睇唔到

唔好打飛機啦

感覺有排

勝咩利, 係勝利仲駛誠哥出聲?
擺明誠哥係覺得今次係香港終局一戰, 咪撚玩啦

推

點解呢期咁多「勝利」文

明明咩都未有

個個都打緊飛機

大家的努力，令呢個聯署終於突破咗最難過嘅「半數」了。
//
緊急白宮聯署
時間：尚餘六日
人數：尚欠40000＋人
//
請求美國制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊

Remember to check email and confirm

生於憂患，死於安樂。

誠哥都等死 仲同你癲咩

無論係咪都好 我地都唔可以鬆懈

唔好鬆懈 繼續加油啊香港人

一樣訴求都未爭取到，點樣就黎贏

繼續 612 721 811

咪撚成日開飛機PO啦
你搞到我哋好尷尬呀

真係唔好再打飛機
完全feel唔到

唔好係度打飛機 仲有好多其他嘢要做架

816 818

Be Humble, be low profile

你真係on9到爆炸

唔好自滿

咁快自hi?
善用不推文回覆

咪撚打飛機啦 仆街 個政府完全冇退讓過

正有此意

攰就上床瞓陣先啦
打咁多飛機傷身

屌你呀！驕兵必敗！

麻煩幫我負皮唔該！

我覺得已經足夠，要信李嘉誠，我不嬲都對勇武既窮人鬥窮人嘅行為作出質疑，自古以來中國人嘅抗爭都係對準有權有勢力掌控國家命運嘅惡人，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候靜待局勢變化。

don't push

贏你老母

睇唔透點解可以咁樂觀

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

千其唔好打飛機
同埋一啲都唔覺勝利

勝你老母
李嘉誠係加拿大人
有大把香港資產
幾時走人都得

你要有心理準備呢單野可能拖一年以上
2020年尾先美國大選
中美貿易戰搞到支爆都唔係幾個月的事

唔好有end game勝利在望心態
準備長期抗爭

屌 on9就咪帶風向啦

難道你嘅眼光會好得過李嘉誠
究竟邊個係戇鳩

唔好俾糖衣呃咗就停落嚟

五大訴求
缺一不可

又階段性勝利？
不了
不推文回覆
816 818

Be humble my friend

咁快就打飛機
一個訴求都無回應到

是旦啦 818見

On99

唔好打飛機 要保持危機感

是尻但啦

唔好有期望

場運動未爭取任何野都唔係勝利

我地輸撚哂呀 贏 贏你老母咩

咪撚打飛機喇
今次一輸真係全港人大洗血嫁
慘撚過新彊

一日未贏 覺得樂觀係大忌
況且重點係贏左之後點 目前為止仲係前哨戰

咪撚打飛機

七百幾個義士被拉
贏 贏你老母咩

今晚8點遮打花園見

未贏
但係未到絕望

打少啲飛機
自己香港自己救
做好自己本份
唔係隨時比人賣左都唔知

咪打丁啦

一樣訴求都未回應

又5:0

成地精

諗多左

唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，要信李嘉誠，係時候正待局勢變化

不管你信不信 反正我是信了

贏撚條，乜都未爭取到，咁多手足被捕，唔好打飛機，繼續抗爭

未贏 唔好自滿

＊有大把外國資產，幾時走人都得

Be humble

唔好講廢話
612 721 811 818

block 鳩樓主

咁覺得就出事，驕兵必敗

你都on9

最危險嘅時候就係自我感覺良好

不分割

少年你太年輕了

五大訴求都未做到！

唔好吹奏李嘉誠

居安都尚且要思危
而家咁嘅景況樓主竟然出呢種飛機post?
五大訴求有邊個成功左?
就當你自己j李嘉誠
都咪撚改個咁嘉年華嘅標題啦
仲要呢種post都上到熱門
屌晒你班連登仔

驕兵必敗 沉住氣打嬴佢

唔好打飛機啦
今晚遮打花園 817 紅土 818維園

李嘉誠邊句令你覺得「勝利」？

佢只係講下自已意見 又走撚哂資
有咩實際價值？

打完飛機未

其實我地輸緊

唔理佢，未贏就係未贏

驕兵必敗

打乜飛機呀

可唔可以唔好成日咁輕敵？國泰都跪啦

係唔係得我一個見唔到曙光 就嚟輸？

係度打乜撚野飛機

唔覺

咪L自High好唔好，一日埸仗未完，一日都唔好講就黎勝利！我地5大訴求一樣都未有成功過AR！

要調整戰略，但係唔可以分心。政府一日未回應五大訴求，我哋一日都未贏。對住依班當權者，小心駛得萬年船。

屌你個閪淨係識係自己個世界打飛機
就知已經輸緊啦

佢贈首詩就咁開心

又打飛機...

誠哥係呢個時間點，係局勢發展到呢個地步既時候先至出聲，用憂憤之唐朝太子詩句回應中共，再加上「藏頭詩」對香港當家作主的稱許，代表左中共到頭

打少d 飛機啦
X哥出聲連階段性勝利都談唔上呀矇撚

仲係0比5輸緊呀，贏乜野
唔要階段勝利論

咪撚打飛機啦

佢幫左呢場運動d咩 你講

鬆懈就輸了

818 二百萬人

真正贏左先講

咪打飛機啦
要作最壞打算

依家要不斷形造受害人既形象
咁先令國會同trump 容易得到國民支持對付中共

不輕敵

中共唔係咁簡單
仲有排打!

唔好打飛機啦

呢場仗係用年計

你對手係中共呀依家

再留多次言！真係著撚左

我地無贏過呀屌你老母臭閪！！！！！

咪打飛機

唔可以有階段性勝利諗法

底線係5大要求 決一不可

係三百萬呀！點會少過上次

打咩飛機，而家美國以及全世界都為香港出聲，成件事已經有轉機

打完j 好出返去繼續發夢啦

咪撚on9啦 誠哥好明顯係被迫表態，只不過用高人手法去演繹。

連咁全港首富都要聽中共話，憑咩覺得我地就贏

扯旗手又打飛機

沉着應戰
加油

不鬆懈
816 818

切忌打丁

咪撚再覆啦，由佢沉咗去啦

邊度唔聽中共話
佢幫江家洗黑錢架

唔好鬆懈
關鍵時刻
牛鬼蛇神會通通現形

818全國支持香港警察集會後，何去何從？

唔覺
因為我平時睇開政治
知道中共一定唔會讓步, 就多放軟手腳扮放棄咁, 然後出更毒既招
習帝對侵侵都唔讓步啦, 何況對你一個小小的香港

個人覺得, 中共會出更狗既招
好有可能殺人, 嫁禍示威者, 呢招可以番盤

勝你老味，唔好因為誠哥講兩句就打哂飛機咁起碼要佢地跪先叫就黎勝利啦？

你知唔知規矩架，連登係唔可以講正面野架

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

屌你老母
又黎5比0？
虛心使人進步，驕傲使人落後，我們應當永遠記住這個真理。 —— 毛澤東名句
識唔識呀？
重有
學習的敵人是自己的滿足，要認真學習一點東西，必須從不自滿開始。對自己
中共不停用招分化我地
咁叫勝利？

樓主太早打飛機

五大訴求一樣都未有就打飛機？
會唔會太早

反而我覺得中共會攪出人命, 然後嫁禍

咪打飛機啦

一日未贏一日都唔好講呢啲嘢

完全唔覺得佢所謂講幾句有咩影響力
咪帶風向啦ON9仔 乜都無爭取到

打夠飛機未

屌你老母 點解咁多依d on9 仔

太古同匯豐銀行俾人搞
贏乜贏

咪撚打飛機啦5:0呀衣家，政府一個訴求都冇回應呀

唔好打飛機啦..我地要繼續努力
阿誠哥唔止一次出賣香港啦
仲記得女媧補天呀 DKLM

雨傘未燒到班街坊
依家燒到各區
連d 街坊都係咁屌
就知出事

不過唔能夠放鬆住
依家依個時候做多d文宣
形造受害者既形象
比多d 子彈國際
香港事情已經同貿易戰一樣咁重要
今次一定要解決 無得再逃避

輸撚梗呀 屌你

係 最慘係用又用唔到 防又防唔到佢d陰招

打完飛機繼續推行動post啦
816 遮打集會
817 教師遊行 光復紅土
818 維園 止黑暴 制警亂

請問邊個訴求回應左

贏唔撚到呀

要打到英美人權法正式推，又罰左好多香港中國損害香港人先係win

唔好亂up話贏，贏咗啲乜

唔好活係同溫層 外面五毛情況好惡劣 抗爭尚未成功 巴打仍需努力

勿輕敬

一日未贏 一日都抱住輸既心態

負評係俾鬆懈既心態

咪撚再感覺
一日未贏 一日都唔可以鬆懈

同温層打飛機打到鬆懈哂
保持警惕

屌你咩，5大訴求，一個都未有

勝利老母
乜都未爭取到

唔好精神打飛機

無階段性勝利

下 傻咗呀你？

嬴你老母咩, 乜撚都未爭取到 仲日日比人撚緊~

飛機post要出
行動不能停

又打丁

我地咁諗就真係就黎輸喇。屌你成個熱門都係飛機post，文宣post呢？？？？

飛機打得多係咪會令智商下降。

政府唔係李家誠楂fit, 李家誠係政府政治係no say. 咁有乜意思?

香港反送中呢壇野，事件（送中條例）只係表象，

真正既內在意義係派系角力正式浮面（不論係中共內部既派系定係香港內部既派系）。

誠哥係呢個時間點、係局勢發展到呢個地步既時候先至出聲，係叫所有政治人物準備轉呔。

係咪要公仔畫出腸鮮明啊？

唔好俾眼前吸引停滯不前
而家係睇結果，而唔係過程

駁嗰時唔好推呀仆街

咁快就打飛機
我地一樣都未做到呀
輸緊5比0呀

香港反送中呢壇野，事件（送中條例）只係表象，

真正既內在意義係派系角力正式浮面（不論係中共內部既派系定係香港內部既派系）。

誠哥係呢個時間點、係局勢發展到呢個地步既時候先至出聲，係叫所有政治人物準備轉呔。

係咪要公仔畫出腸先明啊？

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

爺爺而家都仲未知
但係8月18號仲唔撚出黎就一定輸撚緊

818 出黎呀

贏你老鼠咩我地仲輸緊0:5

未贏 唔好以為就黎贏 一咁諗就好快會輸

咪癲啦

等等先 你唔好係到打飛機
五大訴求一樣都未有 勝咩利呀？未完呀！

屌你又打咩飛機啊 又想贏五比零啊？ 贏條撚咩，一樣都未應承過你地，就對撚住d似是而非，誠哥9 up下既野，加埋帶有前設既情況下去諗野

林鄭話道歉你又話會首長未試過道歉，今次贏硬

衝立法會入去講五大訴求，宣布成立臨時立法會，表達到民意，又話贏硬

侵侵起Twitter 打下飛機，我地係應該加大自己起國際上既壽碼，跟住大家又打哂飛機諗贏硬，呢個開心小小係岩，但贏咩撚野

到最後，大家都知道連人權及民主法案，國會都未復會，只係誠仔出黎鳩Up下，開心係岩，但咪撚覺得自己勝利

贏你老母

打完飛機未啊 屌

五大訴求做到邊樣？

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化，

香港反送中呢壇野，事件（送中條例）只係表象，

真正既內在意義係派系角力正式浮面（不論係中共內部既派系定係香港內部既派系）。

誠哥係呢個時間點、係局勢發展到呢個地步既時候先至出聲，係叫所有政治人物準備轉呔。

係咪要公仔畫出腸先明啊？

咪係 明明輸緊5比0

架飛機打沉未？

不推文回應

可以因為多左人明白/支持我地而開心下, 但打飛機 不了
飛機呢d野真係一打就會輸, 一日未贏都同我著返條褲先唔該

切勿打飛機五大訴求一個都未有仲同我講就嬴？

真係唔好打飛機 咁同大陸班愚民有咩分別

所有野都係睇結果 假以時日真係贏左 你出黎屌晒所有人on9我都唔怪你

垃圾post要不推文
屌你老母啦又5：0論

笑撚咗
你條on仔

永遠唔好輕敵
你打緊全世界最大邪惡政權

小心留左喺同溫層

唔好打飛機
64前啲人夠覺得贏硬
永遠唔好睇小共產黨既陰險同狠毒

咪撚打飛機啦， 好多手足俾狗咬能住唔放， 到目前為止無贏過任何野，香港要贏只有一個結果， 就係共產黨倒台，如果唔係香港最終都係難逃一劫

勝咩利 咪玩啦
818宣傳乜都無 係咪鬆懈哂

咪撚自high住，階段性勝利

正確思維 正確做法 佢出到聲就一定有諗過

嚴禁打飛機
嚴禁輕敵

驕兵必敗阿

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化，

香港反送中呢壇野，事件（送中條例）只係表象，

真正既內在意義係派系角力正式浮面（不論係中共內部既派系定係香港內部既派系）。

誠哥係呢個時間點、係局勢發展到呢個地步既時候先至出聲，係叫所有政治人物準備轉呔。

係咪要公仔畫出腸先明啊？

我不嬲都對勇武既窮人鬥窮人嘅行為作出質疑，

自古以來中國人嘅抗爭都係對準有權有勢力掌控國家命運嘅惡人，

依家李嘉誠出到聲，其實根本就唔需要搞咁多無謂嘅嘢。

清醒啲 一個訴求都未達成到 成咩功？

成哥幫你日日賺

CCP死左先叫WIN
五大訴求只係短期目標

818 唔使講 一定出

唔好燈好冇
靜靜地贏唔得嘅

唔講失敗主義，亦唔好打飛機

提高危機意識

加油加油
大家繼續爬山
齊心一致！
818

不推文回覆

垃圾post, 負皮 上一頁

唔知你噏乜鳩
成篇嘢啲邏輯都唔知係邊

你勝利既定義係咩

見唔到有咩優勢

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

派系？畫公仔？請唔好去站在旁觀者，道德高地上，諗一d 對依家不切實際既事

對家轉呔唔關我地事
表唔表象都唔關我地事
派系都唔撚關我地事
連誠仔都唔撚關我地事

五大訴求係切身問題，其他野一律唔諗，侵侵美帝，英國例外，因為佢地幫我地會爭取BNO平權，人權及民主法案，係真實的，我們能見到的

唔好咁快打飛機住
呢d關頭先唔可以輕敵

贏你老母

817紅土見
818維園見

結論 樓主on9

未到最後都唔可以輕敵

立即停止打飛機
贏咗比你打成世又點話

唔好驕傲
唔好停留係同溫層
唔好圍爐

要拉攏
要擴散
要輸出革命

贏咗幫你打飛機又點話 而家唔好打住啦

816 㩒完美金去遮打 817紅土 818倒灌維園！

你哋係咪想打小怪打到中美貿易戰緩和啊？梗係等啲富可敵國既人出手啦

屌你老母打乜撚嘢飛機
幾多個手足比人打 比人拉
6條人命
仲未撤回 仲未有普選
黑警仲張牙爪舞緊

你係咪唔記得左

816遮打 817紅土 818維園

請唔好過份美化李嘉誠今日出黎出黎講d半人半鬼既話就幫佢奶晒鞋底，你可以話佢醒出黎講幾句任由你地兩邊自說其圓，實情佢兩邊都撚緊

乜都未得到就話就黎勝利

以家贏左未？
五大訴求有冇回覆？
成立咗獨立調查會未？

全部未呀

未撚再打飛機

緊要關頭一放鬆就徹底地輸了

少打飛機，有益健康

求下唔好打飛機 唔好鬆懈

一日未贏 一日都唔好放鬆

最主要係佢重有咁多銜頭唔用，用普通一市民。即係話如何解讀係中央同政府思考。

未來一星期有人轉呔再講啦on9 覺得自己睇通睇透咁我話係支共知林奠氣數已盡叫誠哥出黎坤你班友支持佢做特首都得啦

再者轉呔又點？田生都代表商家話要成立獨立委員會啦 支共林奠有無理過呀

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化

其實我覺得大家估錯晒就GG了

勝不驕 敗不餒 未贏就打定飛機先？
靜靜地自己打得唔得？

打乜嘢飛機，今日撳錢行動好失敗，我啱啱放工撳部機仲有錢比我撳

屌你咩贏，贏條毛

唔太明點解你覺得誠仔係支持我地 佢做左啲咩先，不如問佢啲仔做左啲咩幫場運動先？我只係諗到nowtv

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

仲以為會一面倒負評
痴撚線咁多人覺得贏緊？

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化。

我不嬲都對勇武既窮人鬥窮人嘅行為作出質疑，

自古以來中國人嘅抗爭都係對準有權有勢力掌控國家命運嘅惡人，

依家李嘉誠出到聲，其實根本就唔需要搞咁多無謂嘅嘢。

你哋係咪想打小怪打到中美貿易戰緩和啊？

梗係等啲富可敵國出手啦。

原來係on9 仔 唔好推 blocked

無階段性勝利 一日未贏都唔好以為自己會贏
五大訴求個都無呀

咁早打飛機平時有冇睇足球/籃球比賽,未到最後一刻都唔好輕敵

其實佢個暗語係真定假無人知
成班就打晒飛機

睇你講野已經知係ON9仔 乜野李嘉誠出到聲
佢一早走晒資 香港 中國咩料都影響唔到佢 出黎廢UP兩句就當係寶
醒下啦 發完春夢未

輸緊0:5
贏你老母

勿輕敵
be humble

你咪撚燈啊屌你

請不要輕敵
你永遠唔會知對方下一步做咩

各有各做啦

大家BLOCK左條ON9仔啦 唔洗覆 推返文宣POST唔該

FF?

送粒膠過你

依家滙豐同國泰都俾人搞，勝咩利？
5大訴求一個都未有，咁叫就黎勝利？
香港人要團結，唔好俾人帶風向！
呢場係持久戰，加油！！！

算吧啦，當年六四李嘉誠同成班富豪咪一樣撐學生
最後呢？

嬴左5:0喇係咪 你都痴撚線

眼呢 黑警呢 還左未

今晚見

輸緊0-5，仲要青年軍U21打職業球隊，你以為美斯幫你打下氣就會反勝？

嗱，好撚老實，點解你覺得個暗語一定係佢真正想講既嘢？

六年前成班富豪邊到有撐過學生？

吓

一個訴求都贏唔到同我講勝利？

階段性勝利都稱唔上喎

感覺仲要打好耐

唔準輕敵

飛機不能打太多
推行動po啦屌

李嘉誠有預測我地贏?
on99

又精神勝利法
你都係返屋企打丁吧啦

徹底將共產黨消滅先係勝利

誠哥係呢個時間點、係局勢發展到呢個地步既時候先至出聲，係叫所有政治人物準備轉呔。

係咪要公仔畫出腸先明啊？

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化。

我不嬲都對勇武既窮人鬥窮人嘅行為作出質疑，

自古以來中國人嘅抗爭都係對準有權有勢力掌控國家命運嘅惡人，

依家李嘉誠出到聲，其實根本就唔需要搞咁多無謂嘅嘢。

地下好滑

宜家仲係打飛機ge時候咩！
818同我出黎行！

屌你飛機文

推 好急
楊岳橋代表香港去左美國 但無提過雙普選
浄係得獨立調查委員會
唔係分化 唔係屌佢
大家快d 留言話比佢聽 我地想要雙普選
叫佢一定要係美國佬面前講
感謝

真係贏左先講啦
未達到5大訴度前 不能鬆懈

唔可以俾港共政府反cup

On9就係唔掂李超先出大絶搞撚得掂呀就唔洗超人啦啦

唔打飛機呀

816 㩒完美金去遮打 817紅土 818倒灌維園！

真係贏左先慢慢打飛機啦屌你

唔好衝出嚟7
btw今晚 818 香港人加油

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

李嘉誠今日的潛台詞 — 超人的密碼

漏左個23號啊

飛機po由佢沉，我地要推816 818既po啊！

唔好打飛機
回音效應太勁，會令你覺得所有野都企係自己個邊咁

打少d飛機

It ain’t over till it’s over

請善用不推文回覆

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化，

香港反送中呢壇野，事件（送中條例）只係表象，

真正既內在意義係派系角力正式浮面（不論係中共內部既派系定係香港內部既派系）。

誠哥係呢個時間點、係局勢發展到呢個地步既時候先至出聲，係叫所有政治人物準備轉呔。

係咪要公仔畫出腸先明啊？

我不嬲都對勇武既窮人鬥窮人嘅行為作出質疑，

自古以來中國人嘅抗爭都係對準有權有勢力掌控國家命運嘅惡人，

依家李嘉誠出到聲，其實根本就唔需要搞咁多無謂嘅嘢。

傳上面中共派特務在818想搞幾個香港警察，根本唔好搞咁多野，係時候信誠哥。

一日未贏，一日唔準大飛機

贏乜七？五大訴求呢？佢衹係一個好多錢嘅小市民，你可當佢係一個支持你嘅老人家。

9upper

由6月開始已經好多飛機文 成日話實贏贏梗 雖然有期望係好

6uo

入黎就係睇呢張gif

不推文啊飛機po由佢沉

屌，唔記得

又階段性勝利

痴撚線，睇唔出呢個時候同早一個月講有咩大分別，轉咩軚姐，屌那星，全部你都吹出黎，全部你覺得你認為，你係佢肚入面條蟲咩？哂氣啦你

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

o係平民界別，我地仲以為誠哥係超人，
但o係政界，佢早已經無say無影響力，連最廢既777都唔俾面佢就個誠哥已經out.

咩到攞唔到點解咁講？自我感覺良好？！

依場仗有排打，會打好耐好耐，一定要做好心理準備

贏你老母呀
打少陣飛機

屌你啦，block

有好過冇。 818

贏左先打飛機啦

你竟然話李嘉誠冇影響力你都講得出，我肯定同你講成個香港只有誠哥唔怕中共。

唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化，叫美英快點做嘢，要真普選。

一日未有任何結果，未打飛機

行百里者半九十
唔好咁易自high

發夢冇咁早

諗下6條命 幾多手足被斬失去身體 幾多手足失去自由
你依家話就黎勝利
你唔好咁天真啦

而家美國以及全世界都為香港出聲，成件事已經有轉機

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化，

香港反送中呢壇野，事件（送中條例）只係表象，

真正既內在意義係派系角力正式浮面（不論係中共內部既派系定係香港內部既派系）。

誠哥係呢個時間點、係局勢發展到呢個地步既時候先至出聲，係叫所有政治人物準備轉呔。

係咪要公仔畫出腸先明啊？

我不嬲都對勇武既窮人鬥窮人嘅行為作出質疑，

自古以來中國人嘅抗爭都係對準有權有勢力掌控國家命運嘅惡人，

依家李嘉誠出到聲，其實根本就唔需要搞咁多無謂嘅嘢。

傳上面中共派特務在818想搞幾個香港警察，根本唔好搞咁多野，係時候信誠哥。

堅持下去才會贏，不割蓆，不分化，不打飛機！

打飛機留返比愛國愛黨。

打咩飛機，而家美國以及全世界都為香港出聲，成件事已經有轉機

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化。

而家美國以及全世界都為香港出聲，成件事已經有轉機

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化。

一係輸一係贏
唔會有就黎贏

DLLM 又係飛機po

牌面佔優還牌面佔優
而定收油分分鐘輸返轉頭
總之stay calm and keep going

咁就叫就嚟勝利啊？
五大訴求爭取到邊樣嘢？
721班白衫人呢？有無人起訴？
就連淋病個態度都仲喺企硬，
我真喺想知點睇到就嚟勝利。

on9

五大訴求有邊樣得?

要抱有希望 但不要過份打飛機
一日未贏 都唔可以鬆懈

打得飛機多傷身嫁巴打

blocked

勝你老母

你諗下女仔隻眼，永遠都唔會贏

依家先最危險
唔好自滿鬆懈比對方反咬一口

根據局勢發展，好快會討回公道

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化

傳上面中共派特務在818想搞幾個香港警察，根本唔好搞咁多野，係時候信誠哥。

咪打J

打少啲飛機啦後生仔

我地不單只輸緊5:0,仲有一班手足嘅仇未報呀

根據局勢發展，好快會討回公道

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化

傳上面中共派特務在818想搞幾個香港警察，根本唔好搞咁多野，係時候信誠哥。

唔好發夢

唔好打飛機住，有回應過我地咩？冇！
612721811817818

收皮

勝你條9咩 我咩都未1有 死嘅兄弟大把 咪比呢啲信息

同意，但係大家都唔可以鬆懈，星期日記得出嚟。

但今時今日李嘉誠係香港影響力有幾大？ 中共 港共都唔駛睇佢頭。長和系股價依家跌剩幾多？

就黎勝利嘅說法 , 恕我不能接受。 你可以呼籲勇武義士們暫時休息， 但文宣 及 和理非要繼續做落去 。
816 遮打 817 禮賓府 818 維園

李嘉誠出聲就等於就黎勝利? 咁國泰匯豐收皮又係咪等於我地就黎輸?

事實就係我地唔可能因為一d 唔實際既表徵就放鬆, 誠哥真係起經濟層面擊退中國先同我講就贏啦

818 一定要去

你都講唔可以俾港共政府反cup，大家暫時休息，過左這幾日先，呢個星期既局勢變化，將會決定未來整個中共走向。

打少陣JJ

嬴左D乜?

1毛

唔可以俾港共政府反cup，信李嘉誠，大家暫時休息，過左這幾日先，呢個星期既局勢變化，將會決定未來整個中共走向。

打少d 飛機啦
中出左先講勝利

雖然你FF，但我樂見其成

五大訴求, 一個都未成功, 勝利個屁!!!

誠哥靠得掂，豬乸都上樹

手動負皮

打完飛機記得抹精

又 5:0 言論

聰明嘅正皮，ON9人手動負皮

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化。

依家李嘉誠出到聲，其實根本就唔需要搞咁多無謂嘅嘢。

冷靜點 現在才是最危險時候 一定要保持冷靜 客觀思考 不怕一萬 最怕萬一 好難講勝利在望前 來個土共主動欖抄 睇片睇得多都係咁寫

聽日準時翻工呀

最好的因，最壞的果，明顯係李嘉誠唔想大家818出事

誠哥係呢個時間點、係局勢發展到呢個地步既時候先至出聲，係叫所有政治人物準備轉呔。

係咪要公仔畫出腸先明啊？

依家李嘉誠出到聲，其實根本就唔需要搞咁多無謂嘅嘢。

希望你唔係假膠 如果唔係點對得住以死明志嘅手足 同前線

我覺得已經足夠，而家連國泰CEO被辭職，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化。

最好的因，最壞的果，李嘉誠明顯講你地方法錯了，先有最壞的果。

我不嬲都對勇武既窮人鬥窮人嘅行為作出質疑，

自古以來中國人嘅抗爭都係對準有權有勢力掌控國家命運嘅惡人，

依家李嘉誠出到聲，其實根本就唔需要搞咁多無謂嘅嘢。

唔可以俾港共政府反cup，信李嘉誠，大家暫時休息，

過左這幾日先，呢個星期既局勢變化，將會決定未來整個中共走向。

贏左先打飛機啦柒頭皮 你依家算點呀屌你老母

打少d 飛機

最好的因，最壞的果，李嘉誠明顯係講你地方法錯了，而我不嬲都對勇武既窮人鬥窮人嘅行為作出質疑，自古以來中國人嘅抗爭都係對準有權有勢力掌控國家命運嘅惡人，依家李嘉誠出到聲，其實根本就唔需要搞咁多無謂嘅嘢。

我覺得已經足夠，唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，唔可以俾港共政府反cup，係時候正待局勢變化，大家暫時休息，過左這幾日先，呢個星期既局勢變化，將會決定未來整個中共走向。

你打飛機唔洗話我知

贏左至打飛機都未遲

收皮啦， 華夏正道呀

唔好開心得太早

係
就黎贏

而家講李嘉誠眼光，你講咩華夏正道呀，收皮啦

唔覺，不過開始已經係國際事件，唔再係國內事

五大訴求一個都冇咁叫贏咩

不要鬆懈

作用一樣

已經係國際大事，誠哥係呢個時間點，係局勢發展到呢個地步既時候先至出聲，係叫所有政治人物準備轉呔，以及叫大家唔需要搞咁多無謂嘅嘢，唔俾港共政府反cup。

不要鬆懈，雖然目前好似好有利，萬一1001都未解決就會有專業人士出手，小心到時渣都無得剩

只有「結果」！這個世界上只會留下「結果」！歷史都係由勝利者所寫！！！！

師兄咁早射 睇下醫生好

信佢壓榨香港人啲錢啊？出嚟up幾句代表咩？
香港總商會夠出聲啦？比到啲咩壓力？
懶喺有point咁，對勇武表示質疑？
無佢地抵抗你班傻仔一早被人送中啦。

咁你繼續唔需要搞咁多啦，繼續去做港豬等不公平政策剝削你權益，然後再教育改革被人消除粵語。承受嘅你估得你自己？以後下一代就咁變蝗二代。

廿一世紀少最緊要信念強大！

大家不如block左佢算
唔好再推

等到光復香港果日先慢慢打飛機仲未遲

各位手足繼續努力 818 818 818

on撚9
乜撚野就勝利呀

大家要繼續努力呀

你哋想打小怪打到幾時啊，係咪想打囉中美貿易戰緩和啊，喺旺角嘅魚蛋革命我已經對啲巴打作出質疑，勇武嘅人根本係好少，大家應該珍惜，唔應該做埋啲唔make sense嘅嘢，自古以來成功嘅抗掙係唔會沉迷於窮人鬥窮人，最唔決就係走狗，打得幾多呢？只有對準有權有勢有錢控制香港嘅惡人，先至有可能成功。最好嘅因，最壞嘅結果，就係因為你哋做錯左，用錯方法，將香港僅有勇武既人消耗喺人民鬥人民嘅汪洋大海裏面。

李+x老奸巨猾,信佢一成, 雙目失明

一日未贏都可能輸

正面回應五大訴求先叫贏，唔好有勝利既幻覺

精神勝利法

搞鳩誠哥就有份

悲觀一點
請一齊攬炒

屌米撚打飛機啦，留翻啲心機做好佢

輸緊20-0就真

首先，李先生在黨報登載的，是呼籲中共再細味他講過一次的告誡語——「黃台之瓜，何堪再摘」，期望中共不要一再催折香港，好似武則天這樣一再殘殺自己的兒子。武則天最後的結果是退讓，將天下交回李唐，各自和好。

在中立報紙的廣告，較為深邃。他說「最好的因，可成最壞的果」，是說抗爭者的善意是好的，但要注意不要亂動，招來惡果。他呼籲「止息憤怒」，是承認確有憤怒，但要止息，等待好結果來臨。

打少陣飛機啦

因果由國，容港治己

驕兵必敗呀

唔好咁快打飛機啦

請停止打飛機

保持樂觀 但要堅忍

仲輸緊5:0，點就黎勝利？

響登廣告呢件事，李嘉誠先生尚算對香港忠誠

做撚完錄音機未呀屌你老母，回黎回去都係個幾句

有鼓勵令大家有返希係好事
打仗最緊要士氣

其實根本冇人答到我，幾個答案，就已經可以回覆類似嘅問題

唔好撚笑死人啦
仲係度打飛機話就贏
過得到呢個月先算啦

打咩飛機姐

而家對家先開始落重火力，土共落曬柯打歸邊再乜撚都指鹿為馬，而家先開始要出力頂

首先，李先生在黨報登載的，是呼籲中共再細味他講過一次的告誡語——「黃台之瓜，何堪再摘」，期望中共不要一再催折香港，好似武則天這樣一再殘殺自己的兒子。武則天最後的結果是退讓，將天下交回李唐，各自和好。

在中立報紙的廣告，較為深邃。他說「最好的因，可成最壞的果」，是說抗爭者的善意是好的，但要注意不要亂動，招來惡果。他呼籲「止息憤怒」，是承認確有憤怒，但要止息，等待好結果來臨。

而家睇共產党識唔識大局咯

未有正式勝利勿打飛機